點解膝頭叫膝頭哥 鼻叫鼻哥 但眼唔會叫眼哥？

嘴唔會叫嘴哥
乳頭唔會叫lin哥
就連膝頭哥個朋友手肘都唔會叫做肘哥
點解呢？

我有個FD叫 lin哥

我有個FD叫嘴哥

因為膝頭哥唔食辣椒醬

我有個FD叫 jer哥

應該係戈, 唔係哥

膝同鼻都突出，戈者突也。(好似係)

跟輩份嘅
嘴巴 鼻哥 耳仔 眼精

笑撚死我

呢個post幾高質

眼精

哥前哥後三分危
為左眼睛唔好有危險
所以唔叫眼哥
利申: 中學讀phy

勁！

應該係膝頭髁
鼻哥個哥字我都未查到，有無訓詁高手

我估係鼻窟窿

輩份 Level
手指公 腳指公
嘴巴
鼻哥 膝頭哥
耳仔
眼精

歡迎增加

年經回帶

輩份 Level
手指公 腳指公
Lin頭
嘴巴
鼻哥 膝頭哥
耳仔
手指尾 腳指尾
眼精

點解耳唔叫耳哥

XxcaxabaccxxxxxxxcaxxxxxxxxacxxxxaxxxxxxxaxxvacaxxxavaxaxxxxcaxxxxxxxxcaxxxxxxxxaxababxaqnvbqbqbbaxxxaaxavcacavcavacbacvaxbaxxacaavaxaacaxbabaaabavbavaaabvaaxbabbaabavabaabaxabavabaaacbaaabcaxbaaavaavaaaaaaavbaabAaxcacacacaaxaaxxacaacacaacaxzcacaaccacaxcaxxcacaxxxaxxaaaavaxxxabvbxcaaxxzbbvavaxvavxbbxcaaaaaxxcaxaavxxaaxXavxxaaavavvaxacax

眼仔

你漏左肩哥

因為眼唔係叫眼哥，叫表哥

佢真名叫乳頭？

lin都突出啦 又唔叫lin戈

想問下精係咩輩份

即係鼻哥同膝頭哥就唔驚危險既

高質

未聽過眼仔哥？

你班仆街執人口水尾懶好笑真係好肉酸

英文黎，精 = 清 = ching

所以屎忽只能做羅友

以為解精子

係精子
世都未出嘅輩份

我諗得複雜咗 你岩

嘴爸

《廣州語本字》第三百六十九條有一句
「衝住鼻齃頭直行」
齃者，同頞，鼻樑也。
「齃」及後被俗稱成「齃若哥」。
漸演成「鼻哥」

但《廣雅》對「俗讀齃若哥」欠解釋，因此無從得知源頭。
齃及頞，讀音壓(aat3)

至於膝頭哥者，與鼻哥不同
《廣韻》﹕「髁﹐膝骨。」 《說文》﹕「髀骨也。」
另有「䯊」：《廣韻．平聲．歌韻》﹕「膝骨。」
兩者皆指膝骨，「膝頭髁」、「膝頭䯊」。我要再查一查先知邊個係正解。
但係鼻哥同膝頭哥嘅解釋係唔一樣。

雖然鼻膝解釋唔同，但兩者泛指骨骼，前者鼻樑，後者膝骨。眼睛無骨，因此眼哥不通。

你個fd係粒乳頭？

我有個FD叫光頭哥哥 佢變魔術好勁 識變紅心A